袁志偉絕對會有報應

大家唔好忘記左佢
呢個人既罪孽絕對唔下於班狗官

借個位

如果你覺得失控嘅情緒，令你連氣都透唔到，請畀個機會我哋幫你

一定要整死佢，我就唔信集全連登之力整唔死一條仆街

我地仲有好多野可以做，例如呢樣：

改變抗爭思維：香港要贏，要聲援湖北，添煩添亂

眼前唔係無路行，勿放棄！

如果呢個人得唔到報應
新聞自由永遠會被打壓

跟本唔會有報應。
惡人永遠快樂地渡過餘生，咒罵真係唔會有用。

唔好意思！借個位推一推post🙏🏻

我係社工都係香港人

小薯社工希望可以同有需要嘅人傾下，麻煩幫手推一推post🙏🏻唔想再見到有戰友走

有無人記得查理週報

點整？ 唔通叫死士殺左佢咩？

反紅媒係遲早既事